825荃葵青好波！

今日出去發夢見到一直keep住多人，好感動咁多位前線勇武等等，辛苦喇全日keep住大雨都頂硬上多謝你地！核彈都唔割呀

話說有冇人知今日有幾多人

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

P牌推唔到 求幫推！！

辛苦哂各位手足 幫推

多謝勇武手足

推

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

家下除左民陣遊行已經無咩人care人數

btw荃葵手足

但係要諗依家被封站，be water 同散水路線被阻既問題都要解決

各位勇武辛苦哂！

辛苦哂！加油